［事後檢討，請入黎討論］不割席，但絕對可以做得更好！5點值得反思！

（借acc post）長話短說

1. 必須了解每一次行動既目的

［和你飛］- 萬人接機，向旅客講解我地面臨既問題，爭取international awareness and support 讓佢地 stand with HK

［升級版和你飛］- 癱瘓機場製造經濟壓力予政府，爭取國際新聞覆蓋率（812成功了）

2. 控制情緒、保持理性，唔好俾憤怒支配自己

3. 分情幾時和理非幾時勇武，如何應對不同對象

4. 獨立思考同判斷，唔認同就唔好盲目地跟

(唔分化，但如果你真係認為係鬼、係臥底，咁自己咪散開，錄影留證）

5. 唔好自我「黑•警化」，唔好同流合污

❌ 粗口爛舌
❌ 濫用暴力
❌ 情緒失控

- AA同政府取消航班係佢地責任，阻礙旅客check-in就係我地唔啱
- 對待旅客必須保持Polite, Friendly and Helpful, 讓佢地對示威者留下好影響。
- 主動道歉： Sorry for your inconvenience
- 主動解釋： We have to do this to protect our home, because the government has been ignoring our demands.
- 講出Magic Words： We just want to protect our home and its future, by protecting our freedom, human rights and democracy

Be Smart, Be Rational, Be Polite, Be Friendly, Be Water

818 約定你

幫手推

818 約定你

其實呢啲尋日都講過，問題喺現場嘅人好似唔識聽咁。

同平時佔路一樣，大家都知道要走，但仲有一班人係唔想走做，大家有基於不割蓆嘅原則唔去阻止，然後越演越烈。

去到現場唔知點解仲有一堆人係唔識控制情緒，大家叫佢冷靜啲就話我哋係鬼，俾啲唔同嘅意見又話我地係鬼，好似除咗佢就冇其他嘢係啱，其實真係好灰。（sorry ，因為尋日我嘅經歷真係好唔開心，所以都好想喺度講下發洩下）

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

明呀！所以要大家唔係現場時，情緒冷靜返d檢討。識得反思、檢討、改進先會贏！

不割席，但如果覺得唔對路就自己散開d、企後d。

唔同意見好正常，大家宜家就係fight for freedom，就係唔想全港都俾逼有統一思想。容許每個人擁有唔同意見，就係我地fight緊既freedom！

818

//核爆都唔割，唔代表支持核爆//

要識得反思、改經，先會有進步同贏

唔接受批評同意見同林鄭有咩分別？

兄弟爬山，各自努力。

我係和理非，有以下心聲：

和理非要接力都要有個場俾佢，如果所有場都係衝突，和理非就加入唔到，亦都無場可用，努力唔到。

812我有去機場，好多和理非都有去機場，集會好和平，亦好感動，升級行動都好成功，因為正苦嘅不仁，令好多和理非走出黎，一夠人數，就正苦都驚。

最後，打魔鬼嘅人係義士，不要最後也變成魔鬼。

推

推你